大灣區 活好D 睇鄧以婷

大灣區 活好D[粵]

鄧以婷和衛志豪到訪佛山，參觀曾用作租借的婚嫁大屋的婚禮博物館；於懷舊風餐館吃造型趣致的童話甜品，兩個景點已足夠打爆卡。到生態主題樂園玻璃橋挑戰膽量，再到吶喊噴泉比試氣量。火山牛肉丼、三色一口迷你丼，不論大食細食CP同樣超值。以環境質素、顏值、性價比三高聞名的甜品店，必食佛系飈煙，適合打住卡share。廣東石灣有陶都之稱，參觀之餘還來個陶藝初體驗。到古江南特色食肆吃佬壇剁椒魚頭，排隊太久竟有優惠？

頭號以婷fan

@kfc

幾時?

今晚1030

仲話叫D人返大灣區住喎,邊個再話搞大灣區我落重咒

諗下返到大灣區睇果D係咩醫生? 打果D係咩疫苗? 食果D係咩藥?
諗下返到大灣區畀人恰點算? 果度有d咩公安? 大灣區行?係咩法律? 審案果d係咩法官?
諗下返到大灣區上?係咩網?上乜登物登係咪都要翻墻?平時係咪只可以上YOUKU、土豆,用百度? 上唔到FACEBOOK用微博?
諗下返到大灣區搭咩車?安唔安全? 叫果D滴滴係咪成日臨時抬價? 甚至將人禁固、強姦?
諗下響大灣區打風落雨係咪好易水浸? 條街水浸漏電係咪好易電死人?

有得打j
共產黨殺我全家都ok

推

靚到

有靚女就有得傾

把聲正到

鄧以婷好pure

條女唔露腳無乜睇頭

把聲甜

正

10年前相@kfc

兩個實有扑野

佢做model時

30歲

差不多

唔比爆？

有以婷陪行我寧願畏高

記得條女好似係your favourite

gamenia d正

咁密實

佢話18我都信

唔同樣既

係呀

好撚柒

鄧以婷（Irina Tang，1990年1月27號—），原名鄧議婷，係香港女模特兒，亦係前香港女子組合Super Gear其中一位成員

佢條條女都係架啦

有提名 女神聯賽

馬賽克

我講緊tvb個b

把聲真係

唔係 越絞先越鍾意

冇浸溫泉我睇條毛

把聲好撚淫

Mk look

整容整撚到

Btw我都係佢fans 為睇波

諗起張開工相

之前正d

朱智賢個留言

好似整過咁

失蹤人口？

環境邊度高...

扑嘢未

正wo 女交

佢邊區？？

咁耐都未搵到人埋單

靠自己

佢好似有錢女黎

條友幾時走，又唔靚仔，講野懶係好笑咁溝女

好想屌鄧以婷...

好想同鄧以婷整杯

手勢好純熟

啱啱想講

又ali廣告

仆街，岩岩走去search條友，佢食撚左3日2夜個阮兒

有無仔過

d蝗實冇人都等1個鐘先入

衛唔係結左婚既咩？

雖然結左都可以...

蘇小姐好似唔係

希望香港所有煙民 大陸人 南亞人 政府 全部返大灣區一齊仆街死

一陣有一組？

你自己打手都要問
扣人工

蔣家旻 鄧以婷
你揀邊個

以婷for sure

鄧以婷 or 江芷妮 for sure

江芷嫁左未

上年新聞
衛志豪推咪神阮兒上床同居試婚

阿叔都食到女

未必知嫁

嫁左 derrick

不要再說了

阮兒一般 鄧就話

有技巧wo

又有邊個真心上大灣區生活，放棄香港咁儍仔

大灣區以及全中國都係誰大誰惡誰正確。你夠惡真係打橫行乜都得

成日chok聲扮cute好假想嘔

Eting真心正

真嫁把聲

垃撚圾

呢個又ok似喎

打推

嘩 大到

屌⋯⋯條腰 個波

東莞好多吃喝玩樂
係咪即係call g

以前東完係叫雞

嘩

對腳

鄧以婷把聲 上到床一定好快

呢到個樣又幾正

唱呢首...

happy live

d叫床聲一定好正

區可唔可以收聲

好撚難聽

係咪無人去 搵條話題終結器去

區陸孖人

咁似大阪個間既

擺到明過唔撚到現代防火規格， 支那真係痴線

鄧以婷 第一集

一火燭就燒撚死晒

d廢佬亂過馬路

嘩 大波 露幼腰

邊首

墊架咋

雞黎

腰腳真係ok嘅

個人回頭進

望

區：我真係冇見過咁靚既雞

body係不錯

好正

唔止墊

大陸玩呢d真係玩命

表情已經 show 晒出嚟, 好難食

條女係幾正，但拍啲節目有啲悶

收左錢 係要做

大大力挨後

鬼國d玻璃橋貼$比人行都唔制

又幾靚既

好熱咩

大陸玩燈嘅嘢點都有陣柒味

世界大多玻璃都係強國做

從無雙

鄧以婷：夾實你

好想廝開佢條裙，一手扯撚爛佢條底褲 !!! 一口吸落去佢隻美鮑仔度係咁吸啜!!! 條利伸到最盡把佢陰道內所有蜜汁同閪屎全部奶乾淨!!! 連佢閪邊o的油都要奶埋!!! 兩隻手大大吸手狂搾佢對大波,食指同中指用70%力夾佢奶頭!!! 再轉身放條巨撚入佢個口度!!!頂佢吊鐘!!望住佢流眼淚個樣時， 再轉身用100%力度一野屌落佢個淫閪度!!! 之後插完屎窿!!!!再插佢個口迫佢食返自己o的屎!!! 屌緊佢個口時,用三條手指插入佢個閪度係咁了!!! 最後插到個閪最盡射精!!一定要搞大佢個肚!!!

對腳正到...痴撚線...特登著高腰褲show自己對腳...

天下無雙

咩舞
唔識

佢腳不嬲正

on9海草舞

鏡頭後有冇扑野

咁個人正
就咩都正架啦

有無人覺得為咗打卡整嘅景點/美食都好柒好低俗

之前d女無野插就話佢把聲

頂你呀打千秋cut左

我淨係比波長吸引到

對腳呀

嘩 同人上酒店

點解咁完美

外面賣書
實則裡面賣淫

好想奶對腳吖

準備開工.jpg

去左好多好撚細既地方

串到

旅行的義意
hotcha

仲有無下集

條女好撚正

要睇多次 同娛樂大家

今集著泳衣

推鄧以婷

@ kfc

鄧以婷+東莞你會聯想到乜野

浸溫泉未

著到好似準備開工咁lol

多少少唔緊要

lm

把聲無以前咁低B

經過朱智腎ig comment唔使東莞都聯想到

變幻球？

大波腰幼

貓屎

髮線超高 , 好似清朝頭咁

10個女仔
9個高

靚女到

潛力圖

口爆

我仲正

奶蓋綠茶得唔得

好大波

irina應該有c

好想屌

長腿大波 但係性格可愛 痴撚線

節目效果
好似係

件衫好淫

唔係 本身都係雞仔聲

受唔到啦

哇屌你個嘴
一google鄧以婷圖
痴撚線正撚到母親節連老母都唔想認

區永權老婆真係咁放心唔跟埋去？

東莞味道
你咪係囉

可能跟埋

有冇人知頭先食榴槤Pizza間餐廳係邊？

去東莞做雞？

烏低身

冇得食

開工圖.jpg

一向佢都係會所雞啦..使去咁遠

件衫 特登有條帶 淫到

區乜撚晚晚唔使瞓

厚街我聽咗做口交

唔抵食

條女之前雜誌訪問爆自己做過私鐘

應該又得半秒溫泉

source?

真狗黎

願聞其詳

隻狗諗起有張ＧＩＦ

係都應該唔係你諗個d？

可愛正好多

40蚊食個蛋糕

條女好淫

lady個d...

3x一個凍檸

屌得三分鐘都未浸溫泉

又有帶泳衣

你地既視覺

出現啦

之前有個私人會所嘅post好似見過佢個名

上電視先出隻咁像真嘅狗啫
到你去食就會係咁啦：

人地都冇飲管，但起碼有個杯蓋比你

無救生員 死左都人 知

上水入左第間房

洗撚咁貴
擺明見你外撈/電視台搵鳩佢哋笨

黎喇

59分先黎做溫泉

遠鏡

件泳衣好唔掂

咁就完

10秒

半分鐘都冇

得2秒

完

浸得個2秒

無野睇
泳衣 視點 距離

屌你老母

原先諗住半秒
依家叫多咗廿倍